政府點解要用蒙面法？係為咗區選！

如果11月突然間冇人再搞事，
呢鋪建制派會好大鑊！
最好嘅情況係民主派攞到全部區議會，
咁就好有可能影響下一屆特首選舉！
所以政府唔可以畀呢個情況發生。
呢條橋就係繼續激化矛盾，到時就可以藉口 停止區議會選舉。

唔排除有呢個可能性